搵easy money幫中產等死

冷血旁觀，終有一日輪到你。
香港好多行業賺20年easy money，善惡報應終不爽。

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

又屈中產
收皮啦
已block柒你條傻鳩